914老屈細路襲警 : Tommy So (東華張明添校友入）

黑警係我地仇人
黑警，壞事做盡
黑警，破壞香港法理

#蘇梓峰
#A561
#荃灣爵悅庭
#東華三院張明添中學
#CityU Social Work

推

any information?

#A561
#老豆搵仔

黑警有話兒

東華三院張明添

Dadfindboy

仆街

幫推

唉

東華三院張明添中學 嘅學生同校友入一入嚟

作為CMT校友 嘅你仲唔即刻過去睇吓有邊啲老師要清算？